今日多謝天水圍同淘大勇武手足幫手

唔講咁多
多謝勇武

光復香港
時代革命